全城中伏！！！！！！！！！

今天新聞鋪天蓋地全是平常心，利物浦成功轉移視線，全城焦點去咗空難度……羅辛奴帽子戲法聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!!!!

推

推到有人知

唔可以比呢單嘢沉

想点

想喚起大家嘅關注